Q: What are your opening hours?
A: We are open Monday to Saturday, 9am to 6pm.

Q: Do you accept walk-in customers?
A: Yes, but bookings get priority.

Q: How do I cancel a booking?
A: You can cancel via the My Bookings page up to 24 hours before.

Q: Do you offer children’s haircuts?
A: Yes, see the Kids category in our services list.

Q: How much is a Cut & Style?
A: A standard Cut & Style is £45 and usually takes about 60 minutes.

Q: Do you offer hair colouring services?
A: Yes, we offer Colour, Highlights, Balayage, and Colouring. Pricing varies; please check the services page for current rates.

Q: Can I rebook the same service easily?
A: Yes. Go to My Bookings, choose a past booking, and use the “Book again” option.

Q: What is your latest appointment time?
A: Our last appointment slot is typically 5pm for longer services and 5:30pm for shorter ones. Availability may vary by date.

Q: Do I need to pay a deposit?
A: Currently we do not require a deposit; payment is taken at the appointment.

Q: Are you open on Sundays?
A: No, we are closed on Sundays.

Q: How do I contact the salon?
A: You can reach us at hello@manesociety.com or call +44 7917 435 250.

Q: Can I book for multiple people at once?
A: Please create separate bookings for each person so we can allocate the right time and stylist.

Q: What if I arrive late?
A: Please let us know as soon as possible. We may need to shorten or reschedule if you’re more than 10 minutes late.

Q: Do you offer treatments for natural hair?
A: Yes, we have Treatments, Silk Press, Protective Styles, and other services suitable for natural hair.
